法國 西班牙 克羅地亞

黎緊summer 會同女友用一個月時間遊呢3 個國家
有無巴絲去過 可以分享下應該 點樣分配時間
另外有無野要小心/ 提前準備
麻煩哂

1

你個問題範圍會唔會太大？

每個地方10日

croatia 可以zagreb>16湖＞zadar>split>dubrovnik 順路就咁樣玩
法國我玩過巴黎同st.mont michel，其他我唔熟，巴黎有部高鐵5-6hr 可以去barcelona
西班牙 都係barcelona, madrid, sevillie, malaga 呢d 大城市，有d 古城向佢地近郊

唔該哂

唔識揸車大唔大問題

乜歐州要渣車咩？ 我全部一條友去坐公車，克羅地亞最簡單全程巴士。

西班牙果幾個大城市都一日幾班高鐵。

即係都方便？ 巴打覺得croatia值唔值得去

十六湖一撚定要去
夏天去人多但多野睇d,可以stay兩日
Zagreb就悶d，一日應該行得晒

克羅地亞一定要去

有咩城市+ 景點必去？

咁成個國家 預幾多日到？

識揸車，南法Provence直落巴塞

前兩年去左十幾日克羅地亞, 我就自駕既, 不過唔自駕搭巴士都幾方便

西班牙最重要係去南部Andalusia 省
即係 Seville Granada Ronda Malaga frigiliant Córdoba
左右連住馬德里 疤塞玩

唔會去madrid啦 會睇睇巴打講果幾個地方 thanks

應該預幾多日留係croatia呢

其實好睇你點玩, 克羅地亞個海好靚, 你summer去就更加要留D時間去玩水
我自己玩得好hea, 例如留左3日係hvar個島上面望下海, 參加tour出海去blue cave之類
正常咁玩, 上面巴打suggest個行程我估大概10日都夠
dubrovnik可以再join tour去kotor之類

西班牙必去Barcelona, Sevilla, Granada, Valencia
Madrid其實唔太值得去
Malaga唯一賣點係Picasso museum,但如果你會去Barcelona個Picasso museum，可以唔洗去Malaga
有時間的話，Ronda都去得過

我好鍾意睇海玩水 唔該哂你巴打 ！ 治安係咪都好？ 多唔多人比人偷野

我其實去過Barcelona + Madrid 幾鍾意巴塞 馬德里好悶
唔該哂！

克羅地亞好正

我直頭skip 左zagreb 向solvenia 直接坐夜巴一野鏟落zadar 16湖